想買S10+ 邊到買最好

睇過豐澤同CSL SMT 都係6098
本身用緊CSL, 去出淨機會唔會有優惠
見到細鋪做到5200, 但淆底

衛訊

巴打, 衛訊會唔會有會員優惠

唔想送嘢有無得平

印象中有

今期ezone聲稱去三禾買最抵

點抵法, 有冇LINK巴打

平左咁多

可能等埋個發佈會仲有得減

等note10公布左後再買

真 岩岩睇到原來過兩日就係

搭單問 返工機 Nokia 7.1 or 紅米note7 or Samsung A40s

紅米

細舖可以帶公司印電腦發票 上samsung check

先達，鴨記，深之都求其一間都平啦

我有部白色128台機送畀老母返嚟用唔夠1日就唔用

行貨有單?
幾錢?

5100

我等埋NOTE10出左睇下仲有冇得插水先.THX

星際，imobile全新行貨

幾錢

想出s10+ 128GB 邊度買最抵

4800 我狗沖你

sunmobile 4798

Imobile

自

Plus wor

有意留個tg

本店 唔係會送既野仲多咩。
會送飛行里數

caroulsell

咩禮物都假
希望佢NOTE10+出左S10+就快D插水

點解? 31號前有優惠?

應該大鋪先有不過我想買128 唔知有乜送

我睇百老匯用滙豐卡有8%回贈

有百老匯

唔見有

Note 10+ 邊度買好

度度都唔收ae衛訊又唔比分期

呢做好似做左二年
tab a(2016) 都唔知可以點用